"Panasonic log reader" - программа для чтения журнала звонков (cdr) АТС "Panasonic TDA200" и загрузки их в БД.
Данные можно получать как из файла так и напрямую через com-порт АТС. В качесте СУБД используется MySQL.
В проект входит ВЭБ-интерфейс для вывода отчётов (из СУБД) по звонкам и телефонного справочника (данные для справочника беруться как из СУБД так и из LDAP(AD)).

Проект завершён и обновлений не планируется.
